係美國漫畫平台做緊連載，你問我答

好啦其實係有d標題黨想人入黎睇下，不過你問我野我都會答的。

呢個係我係tapas comic media做緊既漫畫連載，故事講咩直接入去睇會比較快知 link係到：

(亦都可以download app睇)

英文對白唔算太深，希望大家睇得明
如果覺得好睇，可以禁個心心同留言支持下，最好就bookmark埋

page: [url]https//

大家喜歡就最好了

一睇對眼就知係Costo

咁眼利，多謝ching留意到

仲有線條同上色令我更加確信係Costo

幾好睇 動作感好足
想問下女主把劍點黐住條腰

磁石
同埋方便畫

樓豬有冇正職

唔識英文 G持

呢份就係正職

多謝

收入穩定嗎？

點入行？ 請問

暫時穩定，但唔算高
大陸有好多平台都招稿，投份原案過去ok人地就會同你傾
美國呢邊就咁岩果陣招人先入到局
利申兩邊都做過

初初想學畫漫畫有咩建議？
用咩軟件畫？
唔係想用黎搵錢

推介medibang
由臨摹人地作品開始練

以我所知事實並冇d人吹到咁大
主要都係騰訊要節流所以先咁
其他地方暫時影響不大

有冇p站follow

好少畫插圖所以冇
不過有fb page :

幾時指點下猿生

不敢當

你覺得由零要畫到去職業水平要幾耐?
同埋除左畫漫畫之外，仲會唔會畫埋插圖/h圖

推下lm

睇個人水平
我自己由小學初學畫到而家差不多十五年
有個好老師會快好多 可惜我係自學
插圖job偶爾會接
h圖就未試過

可以一路番住正職一唔畫先
呢d好講際遇
除非已經有能力到即刻全職

我諗住上網搵老師教
有個人監督下逼自己進步好啲既

係架

如果搵一份正職一定要work life balance
唔係到時冇時間畫畫就奶野
不過香港地邊到有呢啲工啊
除左政府

可以set段時間比自己番住pt畫
我都係咁 限自己一段時間發唔到圍就轉行

我要邊番正職邊pt畫畫先得
pt收入不及正職
可能到時睇p站人氣榜 有啲咩興就畫咩
累積左人氣再諗職業層面

作為後輩你唔幫下袁生就唔係人啦

共勉之 加油

腦實個時點死下一回出黎

基本下一開始就諗好晒成個大綱
細節位諗唔到就睇下漫畫，訓下覺
半睡半醒時既靈感特別好

大約幾耐會更新下話

好難架暫時未有能力

逢星期五更新

正

樓主作為一個漫畫家，點睇粉俠傳？

可以有咁大動力自行出品咁多本
其實真係好勁(真心

可唔可以透露稿費點計？大約幾多？
有冇底薪？
使唔使簽約？

實際數字不便透露，不過唔好期望好高
有底薪，亦有簽約

斷話數計